講夠曹君如未呀？屌你老母，死去影視台啦

呢度係體育台黎架，躝啦

梳

下次唔好啦

十卜豬sir

岩

系 想傾football.

Ching高汁

系 比牙如洗哂版

你又講夠未？
屌你老母死去影視台啦

收皮啦屌你老母